肌肉來講 水龍 餓狼 黑光 邊個最好

黑光係健美型

水龍係健體

餓狼健力

你揀邊個
我揀水龍

想做黑光，個背肌一嘢就破世界紀錄

賽克斯最好
心口嗰兩舊肉

不過我明MK鍾意水龍嗰種心態，其實假面嗰種先最難練

此話何解假面喎

邦古都冇

鋼條型要有plan，水龍嗰種你認真玩五、六年都做到

背心大師
你地無著背心永遠都到唔到呢個境界

邦古已經係神級 冇可能

老師果d 先靚wo

水嫩嫩好睇過黑光

只要有背心
肥佬都變大隻佬

豬神

餓狼健身健心

餓狼

性感囚犯

king

童帝

吹雪嘅胸肌
龍卷嘅大腿肌

健力係肥佬喎
餓狼應該講係三項鐵人型